發夢想放學既同學入黎睇睇

有關怎樣分別狗車扮家長：

1. 車牌號碼：
會用一般號碼，即唔會AM xxxx, 而通常會係四個號碼，但果四個數同英文字唔會重複，怕比人容易認得e.g. TP 4589; UR 1468

2. 留意車內物品／外觀：
例如，一定全原裝，冇改鈴呀，包圍呀，貼紙呀咁，而車內冇乜私人用品，總之就好似公司車咁。普通市民的車一般會有既停車場貼紙，紙巾盒，公仔，baby in car 呢d，佢哋冇既。總之成架車就係原裝車！

3. 車款：
呢d車通常係入門版日本車或韓國車，係政府一大lot同車行買，打足稅，所以唔會買豪華版

4. 顏色
通常白，銀，灰

5. 佢地都一樣會玩死火燈, 不要只靠呢樣野做reference.

唔可以話100%準，不過你自己行街時可以留意下我講以上嘅特徵。再望吓車上邊啲人。

雖然可能有好多同學已經知道/ 識分/ 有自己方法分, 但都想貼多次出黎
更想俾校工睇到, 唔好俾自己小朋友上錯賊車

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

推俾多D 同學睇到